「文宣方向」200萬人感到害怕，老解自出自入。

1:香港大部分市民怕64再次發生，

香港政府無力控制解放軍，

解放軍視法律如無物，

香港人生命岌岌可危，

香港人感到擔心及害怕。

2:如果政府請大話係佢哋邀請解放軍，

證明香港進入緊急狀態，

曱甴無能，

香港政府自打嘴巴。

好驚啊屌

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

驚驚

文宣

［區選］藍絲散水運動，正式開始

應該寫埋準備清算黑警

擔心會有軍暴

推

藍絲先唔會理
佢地分分鐘覺得有軍隊好安心添